其實大家有無諗過整間保鑣公司？

我唔知保鑣有無得合法地持有武器/申請有槍
但係而家好多前線/較出名嘅都受死亡恐嚇
報警根本無用 之前Poly有人受藍絲攻擊
而家大多現有保鑣都係退休警 請佢地未必安全
會唔會係自己成立一個？
我地香港人有嘅係錢 要出埋糧比佢地都無問題
等啲大學學生會/出名少少嘅可以請到個信任嘅保鑣
甚至如果佢地無錢請 我相信實有香港人集資比佢地請
有無得諗？

好，我夾$100！

你估唔洗黑警批呀

行街都俾人打爆頭
俾黑社會爆頭就話姐
而加攞正牌打鳩你無後果
保鏢都打爆你

啱啱睇話做保鑣要考個保安牌
持槍一定要考槍牌

[url]
[/url]
據了解，現時香港只有三種情況下可管有槍械。多年前已有槍械及槍牌，並根據當局的要求於指定地方存放槍械的人士，警方會定期前往該類人士家中檢查相關槍械。另外，槍會亦可管有槍械，惟同樣要求於指定地方存放槍械，及警方會定期檢查相關槍械。最後，領牌的保安公司亦可配備槍械，惟使用槍械的保安必須拎有槍牌。

香港保鑣不能持槍

唔知有冇用， 推

嗱，哩支呢，叫做金剛棒。畀你降魔伏妖嘅。
小心用，唔好整親自己。
🥖